道歉都係垃圾！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

道乜9歉，on9和理非